得罪講句未來兩至三十年都唔會再出到結衣咁既女仔

除非人工智能做得到🤦🏻‍♂️

出左啦
咪架純囉

兩年後 結衣都三十啦

差幾條街😑

一樣令

g

臭G

出隻g有幾閒

係永遠都唔會有

Yes

牙達又煽風點火

結衣真係好屈機